立法會無晒反對派 金庫大門等緊共產黨黎打開

入黎拎啦

有無都任拎架啦
講到可以阻止咁

攬炒唔係口號